白色珍珠我屌你老母臭閪

呢樣嘢真係煩撚過閪
中學扁桃線發過炎之後就keep住有白色珍珠
DLLM搞到我中學唔撚敢面對面同人講嘢
已經日日用黑頭針整，點解仲一直出現
好彩呢年日日戴口罩先唔會比人聞到我有呢樣嘢
好想切咗扁桃線佢，但又成幾萬蚊
點解我係窮撚呀屌你老母
最好笑係我又無喉嚨痛喎
淨係日日出白色珍珠，跟本玩鳩我
你究竟幾時先肯走呀
連登第一個Po就要屌你老母臭閪

做尖游水
重訓同帶氧都做
鼻塞鼻水倒流冇咗自然冇事

利申：鼻敏感加白珍 完全康復

不過一唔做兩個星期又會有返

個陣以為飲得少水
之後日日返學飲三支水都係咁
有聽過人講飲奶食奶製品都易有
我戒咗好耐啦
到呢刻覆緊個陣都聞到有浸味

巴打我又係鼻敏感加白色珍珠
鼻敏感仲On9，一星期三次
頭先先食完三粒黃色收鼻水
你唔會覺得沒完沒了，好煩好想斷尾咩

鼻敏感同白珍一定係一齊有
白珍就係鼻水倒流去扁桃腺而成

斷尾方法就係恆常運動
冇得懶

聽講撩佢只會嚴重啲 因為啲洞大咗

睇字都覺得臭

我塊陰唇有粒白色珍珠

試下食完野同早晚刷牙個時浪下口

以前都有但而家少左好多

有時做運動喘氣會咳出黎

好煩，整極都有

耳鼻喉嘅病要好嘅話真係唯有做運動

用黑頭針整唔痛咩？

試吓早晚用漱口水？

唔好割
我有個fd 又係扁桃腺成日發炎
走咗去割
之後身體差咗好多

樓主試吓用漱口水啦